麵咪媽真係一代股神

再中埋700
到底美團最後既死法係咁

特朗普簽行政命令禁支付寶等多個中國應用程式交易

美國總統特朗普簽署行政命令，禁止與碼蟻集團旗下支付寶等中國應用程式進行交易。

路透社報道，被禁的8個中國應用程式，包括支付寶、QQ錢包和微信支付等，行政命令要求商務部，確定哪些交易將被禁止。

官員說，中國應用程式擁有龐大的用戶群，有機會讀取敏感數據，做法是要遏止程式對美國人構成的威脅。商務部有45天時間採取行動，但當局計劃在特朗普今個月20日卸任前，識別出需要禁止的交易。

Source:

係未來人

禁用美元

941 ADR delist 對業務都無影響

但對股價

麵神可唔可以燈到QQ落300 想入